川普最新採訪再次強調：中國投送（sent）了病毒，貿易協議現在對他意義不大

有咩意義更加大呢

Know what he means ......

美國而家經濟仲差過貿易協議之前

但石正麗叫你道歉

全世界邊個地方經濟冇俾武肺影響？

但粟米Xi已狂買農產品